叫雞叫著呢個質素，你會點算？

自己打出來算

叫雞叫著公雞

呢隻叫架純雞

以為你貼麻友

胡鴻鈞嚟嘅

叫雞送pizza

麻友正好多

1，蒙頭，入閘
2，玩sm

認真，迷麻我理解到，起碼都算靚女，迷架純真係完全唔明

麻友係正統派偶像

滴蠟落佢塊面到

借刀

架純係雞
架純is G

g

卡奴我屌你咩

大家一場車迷
唔好再抵毀架純ok?

死番去迷你隻麻油雞啦 屌你老母

G 架純

G